有無人後悔捐左錢比老母麵？

咪撚再搞鳩我隻BABA,過去搞下700啦

唔洗急, 下一個就到700

番佢對家啦 發過豬頭

人地比撚哂貼士你都唔識走

咪係

人哋通哂水畀你都唔放
同馬雲有親咩

賣水賣到做首富條友去咗邊？

無
多謝媽咪麵搞9大陸股